你唔撚得你就要落台 你死都唔肯撚走咁咪等如獨裁

lmf 永存